---
aliases:
- ../announce-applications-19.04-beta
date: 2019-03-22
description: KDE випущено Програми 19.04 Beta.
layout: application
release: applications-19.03.80
title: KDE випущено тестову версію програм KDE 19.04
version_number: 19.03.80
version_text: 19.04 Beta
---
22 березня 2019 року. Сьогодні командою KDE випущено тестовий варіант нових версій програм. Від цього моменту заморожено залежності та список можливостей, — команда KDE зосереджує зусилля на виправлені вад та удосконаленні нової версії.

Ознайомитися із даними щодо архівів з кодом та списком відомих проблем можна за допомогою <a href='https://community.kde.org/Applications/19.04_Release_Notes'>сторінки нотаток щодо випуску</a>. Повніше оголошення буде зроблено, щойно ми приготуємо остаточний випуск.

Випуск набору програм 19.04 потребує ретельного тестування з метою підтримання та поліпшення якості та зручності у користуванні. Користувачі є надзвичайно важливою ланкою у підтриманні високої якості випусків KDE, оскільки розробникам просто не вистачить часу перевірити всі можливі комбінацій обладнання та налаштувань системи. Ми розраховуємо на вашу допомогу у якомога швидшому виявленні вад, щоб уможливити виправлення цих вад до остаточного випуску. Будь ласка, долучіться до команди тестувальників , встановивши нову версію <a href='https://bugs.kde.org/'>і повідомивши про всі виявлені вади</a>.
